是日早午下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

可樂呢？

雞？

岩岩都食左大家樂炸脾

好肚餓呀

Saku Saku

黑醋雞

邊間？

mos

是日茶餐

夠飽咩

不錯不錯